麥美恩公開處決5年前曖昧對像

6:20 開始
5年前利用完人陪自己過生日之後就粒聲唔出走咗去
一知道要拍節目就話要處理返件事 要人原諒
比我係個男都唔會出黎陪你做show比人笑啦
仲要咁樣比Mayanne公開打電話真係慘

以為好多人唔知

omg 勁老尷

唔差在下次扑嘢放埋上big big channel
私人感情都出賣俾公司用嚟做節目，你都幾折墮

係囉

真心好賤

咪係人地把聲一聽就聽得出一啲都唔CARE,心諗快撚啲收線

打比佢果陣應該事前講定左
可能個男仔唔想太絕SAY NO,咪起電話到HEA佢兩句咪算

似係玩9完人走左去多d喎，要上電視就做場show話人知自己係情聖，係對唔住想搵返人既一早做左啦，使鬼到上電視先做。同埋呢d感情私人野係都私底下解決，你要拍上節目好難唔比人覺得你係做show，我係條仔都覺得你好嘔心啦，比你撚左一鑊仲要同你做場大龍鳳？

吓，我冇expect你會打過黎喎 Sor

睇完真係對Mayanne改觀
5年次玩完唔要人
已家為拍節目就出賣人
乜咁樣say完sor良心真係會好過d?

家下做tbb 要拎埋家人朋友 ex-fd 出黎公諸於世
雖然明知有劇本, 都真係好慘

講個電話 又唔係要人條命
我唔覺mayanne有咩問題

jm9

你老母聽日比車撞撚死都冇問題

DLLM 賤嘴嘅人會有報應
你聽日出街小心啲